[特攝撚] Super Hero Time 討論區 Saber 07 , 魔進戰隊 28

幪面超人 Saber 第7話

魔進戰隊 煌輝者 第28話

神枱位

EveryTime~

精華Time~

by天々座理世

睇住光之美少女留名

lm

土豪

唔伸脷變吹雞

小夜真係好姐姐feel

不死之劍士

冇咩做過野就有石中劍

之前幾集以為自己睇錯
原來真係爛臉

其實咁搞同之前啲冬季劇場版有乜分別？

應該似夏季電影果款完全獨立2個故事多D。無平時冬電影果種互相合作，世界融合。

土豪死左?

Saber依家節奏快到痴晒線，不過細節好差，既然快到咁，當初搞咩Ed

食得多煙又爛浦係咁

都凶多吉少

凰蓮，係咪要同劍斬/講書佬大鬥法

呢套野選角都幾撚求其
主角mk
女主靚但演技太誇
土豪路人樣
五拉輕度智障
得二三拉正常啲

balatutu 收咗皮？？？

好貼地
mk，港女，弱智，單親家庭，父子不和

由佢變再抱起爸爸

saber 07

石化

講到 mk 有罪咁

日本 wfc

女主演技誇都唔係關選角事啦

在《假面騎士Saber》中飾演大秦寺哲雄的岡宏明，相信有關注的朋友都知道他是一位騎士迷，不時都在Twitter上跟粉絲們一同討論其他騎士作品的劇情。
而最近，身為藝人兼騎士迷的他為了進一步提升自己的動作技巧更專程報名參加了一個武術訓練課程，而這個課程的講師就是被稱為「Mr.平成假面騎士」的著名動作演員--- 高岩成二！
雖然因為課程禁止攝影的原因而沒能看到二叔教導岡宏明的畫面，不過岡宏明也在Twitter上這樣說道:
「該不會吧、、、
能被平成騎士的化身傳授技能、、、
身體暖和了起來
但心才是最熾熱呢！！！」

看來為了拍攝真的不遺餘力呀，希望在往後《Saber》的動作場面拍攝中他能夠好好活用這些技巧，希望讓觀眾們看到他下了一番功夫後的成果。
[Gaim]

唔係細節好差

係根本冇細節
快到仆街

入阿瓦隆個方法咪男主揾 lor
咁都冇咩做過野 ?

用到三本書就屌打隻幹部
佢師傅當年夠用到三本又咪俾幹部殺左
今集一口氣出5隻幹部打兩隻劍士都搞咁撚耐
正常應該風同土都死晒
再講女主角真係好撚趕客

屌你老母

where "佢師傅當年夠用到三本又咪俾幹部殺左" ?

上一集講佢師傳俾呢隻幹部殺左
今集講佢師傅用到三本書

但佢當時冇用wor

俾人殺得都SUPPOSE用緊最勁力量掛
唔通用基本FORM同人打

掛

你可以覺我佢用基本FORM同幹部打打到死都唔用3本書既
但係用到又唔用唔合邏輯啫

節奏係好撚快，不過我寧願佢快都好過拖
因為我唔覺得寫得慢就會有所謂嘅細節
係有少少消化唔切啫
最大嘅問題係主角光環度，咁多年黎都冇人解讀到度門點開，主角一黎就搞掂
然後幹部太快出手，感覺唔夠壓倒性強，就連今集另一個幹部出埋手打我都見唔到佢打咗d乜
不過今集我覺得係ok好睇嘅，希望佢快啲cancel埋ed佢，好撚浪費時間。

咁都可能有事限制左佢無得用三本既情況呢

一d細節都冇,倫太郎明明係修練場都用唔到三冊,大佬呀,你都比個鏡頭我佢係入面用到先出黎, 一出黎就用三冊用到好似老手咁,完全唔似啱啱先識用

復仇條線完得咁突然

咁果D佢之後先解話再算啦
但係而家俾人個觀感就係咁樣
實力設定唔知點咁
上一集俾人屌打今集入精神時間屋一陣出番黎就屌打班幹部
夾硬講到間精神時間屋好危險咁
明明上一集綠戰士輕鬆出黎

究竟有幾多人棄左saber
利申 睇到第3集 宜家見到有人死有d想睇番

冇人死呀死果個係口講架咋連場都冇出過

第二張

我都覺，條線上集舖好，應該係要俾多少少時間倫太郎段練先用到3冊
依家感覺上佢係最早上到三冊嘅人，幹部遲下buff咗嘅話佢嗰三冊應該唔夠打

二拉有女主攬

終於唔係父慈子孝，唔洗殺老豆

得番二騎同女主條線支撐我繼續睇

精神時光屋

開頭覺得佢做得麻麻地
而家反而得佢好睇

可以去搵大隻妖精啦！

"因為我唔覺得寫得慢就會有所謂嘅細節"
係喎，細節從來沒有。一拖咪會變左ghost

繼𠄘老豆

睇個剪影calibur唔似唐橋充

佢只會用Peter召喚大隻妖精

今集d鋪墊如果多返d其實係好睇
例如 主角去修練 太快完 亦都有d求其
二騎3冊變身修練又突然成功 之後打仇人幾下完左 到喉唔到肺 完全睇唔到變強左
混戰個度 又唔知做乜野 打完一隻 其他怪又突然消失晒 套野係咪咁趕時間 定之後有好多野要講

好心搵女皮套演員啦⋯

睇咗兩集之後無睇，大家覺得新拉打好唔好睇

其實saber個世界觀係吸引
但個編劇真係浪費左個世界觀

配色好撚柒，好似中國紅

冇左個肚腩

平時將條腰帶戴左係裡面

秘書幾時洗底

倫太郎今集係咪入精神時光屋練定碌地咁快出三色書睇怕過埋今個月就要碌到下一次強化但今套最鍾意佢個角色

拉打你又岩

二拉正氣過主騎咁多, 安排女主俾佢都正常

伏筆

人哋先啱啱出咗場幾集

但男主都有個失蹤既蘿莉喎

但其實三條女入面佢年紀最細

大個左啦仲蘿莉

都可以嘅
已經唔存在就永遠都係蘿莉

呢兩集其實好左D

倫太郎三冊果度係常用手法啦
鏡頭KEEP住失敗-->離開修練場暗示成功左-->參戰SHOW新能力

二拉同女主咁快攬埋一齊

出現了,拉打巨大機械人

人生勝利組

btw有人話女主又嘈表情又浮誇又盛
睇過W亞樹子就見怪不怪

亞樹子起碼有D行動力
芽依戲份已經唔多，一出又淨係嘈喧巴閉，咪令人反感D

不過配二拉呢段又同亞樹子&照井龍好似

衣著都唔似
可能賢人老豆已經

好心拎左亞瑟王就咪拎雙劍
叫宮本武藏 點算

算啦，拉打舞台劇會有幾多個女演員既角色？著住皮套又唔會有closeup鬼知入面果個係男定女咩，但求期形體動作做到好女性化就得

就算JAE入面，女性動作演員都係佔少數

男主越睇越唔順眼開始有啲憎佢
好掛住或人/戰兔

佢除左唔靚仔，唔特別討好+戲外食煙之外
做左d咩令你咁憎佢呀

牙壯都唔錯

好葡萄

唔會

因為俾我聞

好葡萄........................

好葡萄個女主
見到大隻仔就濕曬

皮套演員應該好爽

左下有真人

件皮套應該直接用舊果件改色，細粒替身演員著唔落

舞台劇用既皮套好似同拍tv嗰啲分開兩套？

下集又交刀又拎佢把刀
睇黎都真係幾危下

一開始就係老豆既騎士,有邊個有好下場

音也囉
屌完唔使找數
第個時空又有新女

呢張相有feel

垃圾分鏡

反正套嘢都唔係特別好睇
節奏快啲好過慢慢黎，至少無咁悶
倫太郞已經變左睇落去嘅動力
男主角wfc

瘦返

暗黑劍dx讀到咁多書

有人試到zero one書會讀出Ark one
decade書會讀做大修卡

搞錯左原來zero one本書有兩種，一本讀左做魔機，一本讀左做dark story

屌我仲已為二拉下集先出關 俾其他人show off
搞到好似個時間屋好廢咁

支國version

仲唔夠呀?

The saber in your hand ~

又攞架嚟丟 呢啲機械人cg真係好柒 zio嗰年更甚

今集忍者戇鳩仔正常好多

Btw有冇人好睇唔順眼個劍斬。。成個kibi咁 好怪雞

撻兩野落地就用到有啲兒戲，我估又係唔夠時間講
不過都好過主角一下用到仲兒戲
今集係比較好少少，但都係比人感覺想塞好多野要一集講完

老老實實
我覺得佢唔係唔靚仔
係正頭樣衰 !
佢同弱智綠+講故佬直頭趕客三劍俠
對比之下 倫太郎真係似主角多啲

煙鏟同智障綠都仲可以接受
講故佬直頭係篤眼篤鼻極度乞人憎

上邊張圖揸果把劍係咪拉打本人？

真係撞咗喎

令和兩套唔知點解都係趕頭趕命
十幾集就做到好似結局咁

個試煉應該就係做劍俾亞瑟玩

我都覺佢個樣好似kibi

主角，弱智綠，講故佬+埋女主角
希望倫太郞將女主角調返正常

玩具圖劇透左

點解saber haters要咁強硬咁搵理由逼自己集集睇

諗起麥加登變手槍比猩猩叫揸住嚟射嘅畫面

第7集已經做到中段咁

倫太郎做正一騎，從此世上又多一個路人真

應該係個整劍佬先似kibi

可能套野之後會有其他敵人

忍者就係劍斬

你講果個係劍閃 SLASH

永德可能會諗「屌，導演捨得喊「cut!good take」未？本身對手已經孭住幾舊沙包係身，仲要加多個100磅左右既係喐身喐勢，好L重呀」

都係呢套真實好多

SABER

Buster個仔可以用DX size既激土劍

邊睇邊屌都冇咁反感 起碼真係有睇有感受到爛嘅地方
反而開始見到有班人盲反 一係出親情報post就笑係戰隊 一係就撲出嚟話睇咗頭兩集就棄咗
同班話保皇黨人on9但係又追住share+笑鳩人哋post嘅人一樣犯賤

魔進果一鏡到底都幾見得人下，第一次睇覺得好吸引想翻睇，係睇第二次先發覺有明顯剪接位，已經幾收貨。其實做好運鏡已經好吸引人睇

倫太郎其實真係好撚靚仔

剪接開始正常返D
係最尾大亂鬥冇影堆幹部走有D怪
突然下個shot就BBQ

我諗除咗劇情之外其他嘢就算冇睇過都可以評論嘅

zero one夠係頭16集做到大結局咁

build都係頭10幾集最精彩

有冇發現saber主角團好團結同和諧
以往多拉打數目既作品前期劇情多數會寫佢地之間既對立同磨合（鎧武,exaid,龍騎）
而saber就冇左呢part
1集就fd過夾band
搞到成件事好重戰隊味

咁佢哋本身係同一個組織入面反而係拉打少見既情況，都叫創新

響鬼已經係玩組織同冇內鬥
唔算創新

大劍佬同弱智仔都同主角有過衝突

團結都唔係咩壞事，會見到今集咁大家分享情報同分工幾條線(主角去AVALON，賢人保護變唔到身既主角同搵Calibur，其他人出返去正職打怪)
好過當年GHOST一邊講連結大家既心一邊各有各做唔理大家咁

但戰隊味重又係真既

唔好話 haters
haters 係無腦
如果真係覺得唔好睇係冇問題 , 唔係 haters

但係真 , 唔鍾意又睇 , 睇完又燥 , 燥完又屌
(仲可能係鳩屌)
好撚 on9

我好想知 d on9 到底係咩心態

棄劇 la diu le

戰隊戰隊戰隊戰隊戰隊戰隊戰隊戰隊
戰隊戰隊戰隊戰隊戰隊戰隊戰隊戰隊
戰隊戰隊戰隊戰隊戰隊戰隊戰隊戰隊

似戰隊有錯咩屌

有冇人翻譯到

屌啲書又係冇意思咁揀，鳩加彩蛋就算
啲wonder rider book同本書上啲圖又係九唔搭八

每個星期官網啲野仲好睇過本篇
上星期先話忍者綠點努力去演，好似明知佢柒咁仲用一大段落話佢幾努力認真去演咁，笑鳩佢咁

原來倫太郎個句普通智人係劇本冇，即興演出黎

之後商戰篇翻版
敵對小說家登場
五回合創作故事比賽
之後火箭兵團篇翻版
女主角入敵方陣營比藍戰士集集家暴
敵對小說家集集碌地送書比主角群
最後一章敵對小說家一集洗白
主角入魔
大結局最後主角變番白完場

我都睇唔明點搵方法入Avalon
算啦唔深究

同你見解一樣
明明saber已經易入口過ghost同zio咁多
咁多盲反

吓?球迷睇波都會又屌又睇啦,屌球員屌教練
拉打超人啲啲長青嘢一輯接一輯就係好似球隊一季接一季咁
你叫拉打迷棄劇,你無嘢阿

唔係冇,老豆同主角,on9仔同主角.只係對立到和好太快

一集都冇就好怪咁和好左

闇騎開通道既咒語係”13の物語が 禁忌の枢を打ち叩き 我を誘う”既倒轉黎播

屌，啲道具個場景師又加好多彩蛋，又有創新文字，成本書既內頁係有內容有寫野，咒語又唔係鳩噏點解咁多位都咁用心，點解偏偏劇情細節就完全唔用心
個十三本書有啲設定都好吖

吓? 睇戲 wor 家陣 , 睇踢波咩
拉打超人啲長青嘢一輯接一輯 , 咪叫棄咗依輯 lor , 睇少一輯會影響下輯 ga?
(起碼每 10 年先 so call 有一次影響 la)
我叫拉打迷棄劇 , 我無嘢 wor

ps : 我又唔睇 ball , 撚知你 ar

兩個case都唔係明顯對立，同埋佢地陣營係一樣架wor

大叔同飛羽真玩左兩集
一開始大叔都係想提醒飛羽真做拉打唔係玩玩下，唔好亂立約定，咁事後大叔咪知飛鳥真唔係得把口

傻西瓜劍斬最多都係同飛羽真擦下火花較勁
大家嘅態度都係好正面

邊個話拉打要年年都追仲要追晒
垃圾果D 鳩屎wizard 睇完頭10幾集之後基本飛住去

唔撚知咪話比你啲啲非拉打迷聽囉

ghost緊張好多
前期即討post都推得好快
大家仲估緊劇情
請到竹中直人咁大牌
仲要一人演兩角仙人加長官
劇中咁神祕 劇情肯定不得了

點估到竹中直人真係只係搞笑角色

睇拉打姐 講到咁大火藥味

我唔係拉打迷 ?

忍唔住屌 on9
冇計

Sosad 被否定為拉打迷
認真講我都棄過zio 同build
我應該都唔係拉打迷

我都唔知我係咪
棄過 Hibiki + Kabuto + Den-O + Kiva + OOO + Wizard

你呢d咪非拉打迷囉
要昭和平成令和拉打一年不漏一季一季睇晒
先有資格做拉打迷架

免得人地真拉打迷唔高興

建議下個第一句寫住「假拉打迷與狗不得內進」

所有非拉打迷全部收皮
我哋拉打迷就係要死都唔棄劇
就算套嘢再垃圾 , 睇到燥都要睇曬佢

Sor 我係非拉打迷
我都係出返去

你都棄咗幾多
有冇睇返

每個 post 前面加個 disclaimer 先 la

仲要寫埋「要睇嘅就唔俾屌，唔睇就更加唔可以屌；所有批評一律都係鳩屌、盲反、跟風」

所以我只係話近排嗰堆人
笑係戰隊嘅出新番情報個時一早笑完 唔啱睇嘅觀眾要走嘅走哂
唔係話唔可以俾負皮 但係留啲冇營養嘅說話去踩有意思咩?
本身我都唔理呢啲人
係前兩日睇人哋寫長文分析 下面都見到呢啲垃圾留言先搞到我燥

OOO 有睇返
11年 online 睇棄一次
TVB 睇再棄多次

ps: 當時睇 TVB 姐 , 唔好屌

How to 捱過Zio 教一教我

我非拉打迷唔識答 碌返上去搵個真既答你

OOO 中間啲單元劇真係幾悶

ghost同zio我都冇乜點睇
但真係唔會逐集睇完逐集搵d野來屌
又或者夾硬砌個理由比自己睇落去

講到咁難頂應該一早棄左套野

Don't try to understand it. Feel it.

單元劇係需要
但內容趣味同主線既平衡好重要
Saber少外景, 變相難拍單元
集集都一樣既廠景一樣悶

Ola

Woz

zero one商戰拍柒左
疫情影響趕收工結局改劇情得到香港觀眾包容

saber都係受緊疫情影響但劇情叫正路，係剪接差，頂兩集cg地獄，人設未盡人意
但普遍都係見到香港大量haters,其他地方冇屌得咁嚴重

啲單元劇太過公式化
W成功之後個個都寫單元劇
每集嘅公式就係兩集一隻怪
一集有兩場戰鬥 未到最後都會俾隻怪走甩
睇得多真係厭
依家集集講主線過癮好多
個人意見啦

siu4

因為香港人睇特攝比較認真(係zio果次搵好多前輩拍到咁失望)
我睇saber都係當泡麵番算 短短地睇完就算

啱啱睇一睇twitter原來呀主角又因為擅自轉貼fanart被炎上

一次過睇哂7集 第6集以為個二騎同個幹部會係大我同graphite咁嘅宿敵設定
點知一集就完左 咩料

要13本書,又要兩條龍,又試煉呢樣嗰樣
咁既背景就算唔係final form 做中期強化都唔過份
堂堂亞瑟王居然做機器人出一兩集就算

個講估佬先係真實世界

你唔係拉打迷

其實外地人睇拉打真係認真過日本人好多,日本人重多當子供番睇,唔會咁深究,所以日本人最愛拉打投票既結果同我地或者強國都差好遠
我地頭幾名都係劇情番,日本調番轉,ghost都唔係包尾,所以結論係睇拉打認真就輸了

zero one終於完咗，你開唔開心？
拉打可以重光啦

有跳過任何一套拉打都唔係拉打迷，好似係

太遲出世冇睇過昭和，我係垃圾偽拉打迷

真呀，叫得拉打迷就應該睇曬tv ，劇場 ，final stage ，v cinema，小説，咁先叫睇完一套完整拉打
仲要睇每星期睇官網啲設定，每年買超全集同公式完全讀本，咁先叫拉打迷

咁我呢D做拉打觀眾算

最愛投票呢D野好多因素影響唔可以作準既, 日本其實都認真既如果唔係01都唔會起個朵比或人叫飛電カルト, 因為佢地真係睇到呢個主角係有問題
但反而呢度就係相反大多數人都讚01甚至話神作, 次次話衰響商戰度睇唔到其他問題, 呢點我都幾驚訝

上次嗰個投票最後結果係邊三套攞頭三？

Ghost唔係包尾係因為尊仔自己有拉票
上Twitter 睇下就之好多日本人都好認真睇會睇好多細節，今集咒語個到好多人都係自己搵到

Agger 純粹為倫太郎

啲日本人認真到Saber啱出已經解曬書上啲文字，反而外地如香港就只係屌緊個造型不及01咁正統

仲以為果13本書係同張圖有關

無雙劍係咪要升值

wtf
d lock seed咁多
想賣幾錢 ??????

身為鎧武迷好撚開心

橙，柑橘set

大將軍set

Bucket set

Ghost 可以拉到係exaid後面,尊仔都好勁喎
其實大森都知01商戰篇衰左,應該係日本方面都好多討論先知,利申無上過日本既拉打討論page

商戰3局完咪算囉
反正都係輸

日本小朋友係咪好鍾意呢d機械人?
係香港變晒死貨

咁多lock seed屋企點擺

買鐵絲網掛曬間房嘅牆

應該連前期強化form都稱唔上

Never Give Up~

有傳言話呢2條友會以鎧武角色身份客串Saber
的確今朝個鎧武祭預告有提saber。

Mr.Danger

應該係倫太郎去佢哋舖頭食甜品

正

好想快d星期日

講真，暫時真係睇得開心過商戰篇同火箭兵團嗰期，啲度有人講得啱，saber真真正正受武肺影響，又唔可以出咁多外境，啲演員又甩皮甩骨明顯次一級咁，又無咁多錢比佢燒，開頭連拍廿分鐘出嚟都好似唔夠片拍咁，好有彈盡糧絕feel,都唔體諒吓。
相反01，要人有人要錢有錢，仲要商戰篇同火箭兵團篇根本全部都係武肺前拍，根本就唔可以賴落武肺度，但就好多人體諒

啲度有人話saber快好過慢，因為就算慢都唔會有所謂既好細節出現，同我話武肺救咗01個道理根本一樣，你比多幾集佢咪又係講埋啲無畏嘢，分分鐘講或人間新公司點創業又變咗商戰同火箭兵團翻版

啲度偏向讚好，連時王一開波話佢唔好都比人屌，係之後比白倉一巴又一巴打落嚟先撐唔到落去

叫榴槤姐斬死哂saber 啲拉打佢算啦
成班都廢嘅

所以前4-5集要屌嘅都明，但第6集開始劇情都有好明顯嘅轉變，亦好似d人所講劇情hur hur聲咁去，其實無咩壞，反正仲有大把野未講
1.拉打未出齊，有冇第三方陣營未明
2.Calibur嘅身份，佢同敵役嘅關係，互相利用？
3.飛羽真嘅身世

播到第七集仲有咁多人戰隊前戰隊後

第6集開始cut走d兼用卡
觀感好左好多
當然cut走埋講故佬同ed就最好

D人多到癲 d 幹部又好似on99

講估佬係現實世界
構成Saber呢個故事
召喚出嚟拯救佢嘅世界

幹部表現好好wor
近年好少出現返怪人皮套嘅幹部，而且造型都唔錯，每個幹部嘅手段都性格都特別
低幹部一級嘅天災都好正

上面重有人好意思話外地人睇得認真啲，根本個樣生得正常少少，啲人屌劇情都屌得細力啲

我第一集都體諒話saber 第一次試拍攝手法冇計啦

老實講我又唔會比到咁仔細 自己睇得開心咪得

成班樣貌歧視到
Saber班演員起碼靚仔過呢個po既連登仔一大半啦
都唔知邊到黎既自信係到話人甩皮甩骨

係用支狼牙棒扑

今集3幹部齊出都打成咁

得一個落場打比倫太朗斬一下就退場姐

會唔會破天荒捧埋二拉取代主角

土豪應該會轉代？
又可以捧多個演員

zero one無論心路歷程定角色表現都係不破屌打或人

但主角就係主角，結局篇安排左不破神隱

橙好似有得出場wor

所以咪on9囉
毫無意義開始混戰
成班渣流攤之後就退場
幹部處女戰就咁結束

個logo?

碌翻上去原來已經有消息係榴蓮師徒下集出

我見你地吹到主角食煙柏青哥對拉打形像影響咁大(我個人無咩所謂)
會唔會日本真係因為佢形像差借啲易谷二拉取代佢遮

連幹部走佬鏡頭都冇
突然就完左

真係OOO第一 到宜家都唔明點解 呢套嘢喺日本真係咁受歡迎？ 一路以為電王先係第一 成日有新電影出 有無巴打解釋吓

W 同電王頭三都理解到,出左兩個大牌紅,但ooo都無特別反而第一真係唸唔明

Eiji同Ankh j撚到拉打fans出血wor
日本都不斷消費呢對組合
ooo第一唔覺得意外

有冇人覺得主角同三拉入 Avalon 好似隊完草
之後出現幻覺 ???????????

似奇異博士等一次遇到古一，被佢彈開嗰下
。。。既廉價特效版

差勁遠

今午睇完個預告我仲懷疑自己理解錯
榴槤娘娘會係saber出場兼sell呢條腰帶
仲諗財團B為吸水不用其極 (首次安排前輩角色係播放中劇集出場兼為腰帶宣傳)

所以我覺得今集saber其實算好睇
講緊係有幾條線同步進行再收埋條線( 主角二人組搵阿瑟，幹部拉打混戰，倫太郎段練用三冊報仇)
不過係時間所限同剪接問題搞到成件事真係有d古怪
例如幹部拉打混戰，明明出齊三個相對上好抽嘅幹部，都打到好柒咁，突顯唔到個危機感
條女就黎死嗰刻都仲要搞笑，同埋倫太郎太快段練完
依d都係我覺得係依集嘅敗北
但至少我覺得今集真係有追看性
希望下集土豪收皮嘅時候唔好有d咩搞笑情節，嚴肅少少就好好多
( 不過講真，如果真係石化完再打撚碎個石像，咁寫法都幾撚大膽，唔覺得東映會咁樣寫個主要角色咁死法，不過快盗vs戰隊都好似有類似情節，ooo我記得都係有一集係恐龍怪物冰封咗個路人再一下打碎個冰像）

石化完有無打撚碎個大叔石像，我覺得大家可以賭下
我覺得會。

女主定位係搞笑，所以令到件事有d尷尬
同埋觀眾都會知幹部果下一定炒車

今集節奏太快，但預告令人好期待第八集+第九集預告

如果第八集寫得差一定屌硬
例如唔希望大叔石化左仲見到劍斬表情係輕挑
不過真係唔會放到把尺好高囉暫時係saber呢套野來講

頂！使唔使咁夾

食錯大麻煙姐

臨尾仲有改皮套新form同埋拉車門都算係咁

二拉好靚仔 女主好靚女
不如捧二拉做男一算啦
另外女主變返正常角色唔好再嘈嘈閉
咁樣成套野會好好多

唔貼link了
今日（20日）凌晨3時許，兩名本地男子闖至旺角荔枝角道176號地下一間便利店，其中一人佯裝顧客聲稱要購買兩包香煙，同行男子在門外把風。當櫃位一名姓陳(36歲)女店員向男子收取費用時，對方突然亮出約兩呎長利刀指嚇陳表示打劫，其時陳的另一名女同事疑於理貨後自倉內步出；持刀匪徒見有第2名女店員出現，惟恐事敗，僅擸走枱面兩包合共價值120元的香煙奪門而出，繼而偕同黨逃去，陳的同事隨即報警求助。

仲唔係saber佢地?
烈火拔刀!

啱啱先追返哂saber
男二女主係咪想行a哥所長路線

有冇人覺得Saber啲拉打造型好正
先唔睇啲人間體
主角群入暫時最鍾意
Buster > Blades > Espada > Saber > 劍斬 > Slash
大劍+大舊衰真心型棍

3個主騎左中右既設計都好正
不過估唔到blades流水二冊唔插獅子會出wonder rider聲

片尾跳舞我重以為會一路加人一齊跳
賢人彈出彈入唔計啦
片尾曲比主題曲更似主題曲
歌詞入面有kamen rider 好似相隔成20年？
Agito之後好似冇？

其實受武肺影響 拍拉打都好大限制 局住剪頭剪尾
重有得睇已經係唯一安慰啦

對saber要求唔高，整走片頭個呀伯就夠，唔想再見到佢

可能係主線呢

頭兩集佢啲解釋幾有用
一開頭太多設定未消化到

想阿伯出shf

清咁重口味？

啊伯真係頂唔順，仲要有ED舞係度阻時間

其實佢就係梅林

女主垃圾顏藝應該冇得救
畢竟導演要求咁誇張
浪費哂明明個人係幾靚

係幾真實
或人後面既雙重標準同自私

有人翻譯教入avalon嗰本書，定唔知點發現
好似話男主角細個揸住到依家個本故事書，應該係"ppap"俾

寫得好有心機，大家可以入去睇睇

我都估係

想請佢食棒棒糖

如果佢係梅林

聖刃可能廿幾話左右會斷劍（唔知係機械人爆左定本身變身果部）

亞瑟王傳說，亞瑟把石中劍斷左，之後換湖劍

我中意saber嘅故仔多過zero one
saber純粹係拍攝手法有限制，剪片果個都難剪，加上人設冇zero one咁多靚仔靚女

唔覺主因係拍攝手法有限制
明明睇d分析文 個故事應該可以幾好睇 但宜家就係表現唔到
覺得佢為咗趕賣玩具 唔肯拖長嚟做
集集趕頭趕命 講故講得唔夠好
利申: 本身睇到第5集棄咗
見到話有Gaim舊人回歸先追返6 7集
以為會有伏筆交代佢地回歸 點知冇

有d似早幾個version既明日花

人太多 背景又唔深入
個頭話失憶 個頭又記得有個坐銀行鐵路嘅青梅竹馬
幹部on99逐個送經驗
修練半集搞掂

佢唔記得15年前發生果件事同被個窿吸左入去個女仔姐，記憶模糊但係腦裏面不斷有零碎嘅畫面閃現

佢又冇話唔記得哂所有野，關青梅竹馬咩事

佢過去嘅片段咁科幻佢唔覺奇怪嘅咩

最科幻既咪就係唔記得嗰part
腎人又唔想專登提起返

都有日本仔話一集塞太多野

大混戰本身應該可以拍得好睇好多 可惜

與其話失憶，我覺得似係記憶被改寫賢人都話主角淨係記得佢，有關條囡嘅記憶先無哂

啲幹部就真係唔知做乜鳩，依家都未知幹部寫緊嗰本書係乜嚟

個紅色幹部
男主又好似認得佢 話目標係佢

真人真事

龍我係咪因為套BL劇彈起咗？見啲日劇嘅Facebook group幾多人討論佢

我對dragon me個印象仲停留係同馬場BB合演嗰套

呢款泳衣好正

一野響中間扯落嚟

係咪不破玩動森嗰陣有發生過

官方終於認真對待final stage既拉打
明明鎧武開始已經係當正傳故事而家先會影番幅靚仔相

鎧武自己一set
橙、Kachidoki、極

Gridon Bravo外傳確定

估唔到隔咗咁耐先嚟出
之前套套都好睇
外傳大部分都係講tv版戲分唔多既配角
本身都對佢哋冇咩好感
但睇完印象好深刻
由其係zack
本身tv版前期好乞人憎
後期識變身之後都係二打六
但外傳入面J死人

Zack真係好撚熱血，本身只係一個仆街仔
變到身就型到仆街
之後高人氣到可以出外傳

首同柒蕉合唱嘅dance with me都正撚到仆街

低清

榴連 Kachidoki ??

出藍牙耳機
有啲興趣

出自邊本寫真！

斬月黎，不過點解可以濛到咁

想下次出黑影真傳
繼續team boran故事

古列頓改色用真紅把劍

光實幾時有外傳

利申 : 光實死忠

成個TV故仔佢佔咗好重啦

咁又係

啲人話當 crossover Drive 套 movie 係光實外傳
但我都想有外傳

TV
合作劇場版
小說
三樣佢都好重戲份了

鎧武仲有咩角色可以出到外傳

saber疑似女幹部/女角

呢條女我j開佢

Kachidoki喺舞台劇改咗斬月色
應該唔會改返原本

係劍士團個邊既人 可能遲下都有份變身

正 睇著女神由普通model做到拉打演員

我要打丁了
大爆射

好似係地上波初出演 拍特攝有前途

#幪面騎士Saber 10頭身模特兒・Angela芽衣地上波劇集首次出演！
以「冷酷美人」的「神秘使者」一角挑戰新領域！！
「全心全意，竭盡一切地努力」

■人氣模特兒・Angela芽衣加入常駐陣容！！地上波劇集首次出演！
11月8日(日)播映的第9章起，又再有新的登場人物加入！作為“10頭身模特兒”獲得人氣的Angela芽衣，以突然出現的神秘使者“神代玲花（しんだい・れいか）”一角登場。
這是Angela芽衣的地上波劇集首次出演。冷酷美人的角色形象，開拓出“新領域”！

■另一個基地！？從“Southern Base(南極基地)”出現，冷酷的“神秘使者”角色！
Angela芽衣作為模特兒以“東京Girls Collection”為首，在眾多時裝表演裡出演之外，綜藝節目也活躍。亦身為喜愛動畫、遊戲的“御宅系女子”為人所知。《幪面騎士Saber/聖刃》將會是她在地上波劇集的首次出演，當然也是首次參與特攝英雄作品。
她飾演的神代玲花，是在守護世界平衡，劍士們的組織“Sword of Logos”的基地．“Northern Base(北極基地)”裡突然出現的神秘使者。玲花隸屬於Sword of Logos的另一個基地“Southern Base(南極基地)”，雖然看起來是為了認清Saber的力量而試圖與Northern Base接觸，當中的理由仍未清楚。到底她的真正目的是什麼…！？
今後與Saber等人的命運將會有深厚聯繫的角色。

■對能夠充滿情懷的幪面騎士出演表示感激！！承諾“全心全意”地盡情演繹！！
小學生的時候，迷上了《幪面騎士電王》（2007年）的Angela芽衣「能夠讓我出演在心目中也很有感情的幪面騎士，衷心地感到很高興」對offer表示大感激！
「謎團多多，冷酷美人的角色，與平常我自己的性格很相當有差距，所以每次拍攝時出場之前，都會跟自己說“我是冷酷美人，我是冷酷美人…”（笑）」以“冷酷美人(Cool Beauty)”為關鍵詞，首次挑戰這個神秘的角色。「會作為神代玲花，全心全意，竭盡一切地努力」，以非凡的決心鼓起幹勁。
Angela芽衣飾演的神代玲花，將於11月8日（日）播映的第9章首次登場！她會如何表現出新演技的領域，以及玲花會為故事帶來怎樣的波折？敬請注目！

■Angela芽衣（神代玲花 角色）comment
今次，在《幪面騎士Saber/聖刃》以神代玲花一角出演的Angela芽衣。收到在英雄節目裡也是擁有悠長歷史的幪面騎士出演offer時，真是感到很驚訝。幪面騎士是小學生時候，自己與母親《幪面騎士電王》都很沉迷，也會一起觀看，在自己心目中很有感情的系列。而今次讓我能夠出演幪面騎士，衷心感到非常高興。
謎團多多，冷酷美人的角色，與平常自己的性格相當有差距，所以每次拍攝時出場之前，都會跟自己說“我是冷酷美人，我是冷酷美人…”（笑）
不禁期待《幪面騎士Saber/聖刃》的故事接下來到底會如何發展！在演藝方面沒有太多經驗，而且比共演者的各位都遲起步，不過會作為神代玲花，全心全意、竭盡一切地努力，請多多指教。

三大特攝

又比d反saber嘅多個藉口睇

要睇女睇ig 咪得
洗咩睇套野

你咁講想睇倫太郎果d人會好傷心

btw聽日可以睇saber比亞瑟王當武器咁撚

諗起神代劍

咁樣吸客？

想佢出ZAIA個隻
(只要空心位塞返D藍芽零件就得)

[寫真JJ] 新條由芽 - [WPB-net] Extra #893 シンデレラは道半ば

屌喇星 丁死人咩

可能遲下北部拉打team同南部拉打team 打交

上面個set好似要一早訂定

雪芭店店長 + 個mk女店員
男主家姐

店長變鐵牛同鎧武打

10頭身模特
d寫身j出血

Tv拉打差Sid 同桃姐無外傳

傻橙家姐出寫真都夠